乜撚嘢係悲鳴者

我就係一個活生生嘅例子

唔想知

你唔理我嘅悲鳴

見到呢條含家產臭西 就悲撚7嗚

牙妓又想反Dr. Sigma?

未聽過尼過term

牙民就係。。

因為挖掘過知識 所以有素材思考世界
因為思考過世界 所以睇到世界充滿其實可以避免嘅human errors 繼而為眾生嘅unnecessary suffering而悲鳴
Bertrand Russell講過: Three passions, simple but overwhelmingly strong, have governed my life: the longing for love, the search for knowledge, and unbearable pity for the suffering of mankind.
呢位自視甚高嘅英國大文豪又估到自己要用幾十字先表達到嘅情操, sigma用三, 個, 詞已經講完